入黎討論下《血鑽》

: T.I.A, Danny
: Yup, T.I.A
呯！

細個睇最深印象係有條傻鳩喺礦場做緊咕哩仲有心情偷鑽石，點知比人斷正兼就地正法

神作

睇完真係去咗另一個世界咁，事實亦都係

黑人男主角千辛萬苦先搵返個仔，點知個仆街仔一野推開佢大嗌I hate you，仲要勁大聲篤灰話有敵人入侵
捉啲細路返黎洗腦做童兵真係好撚仆街

冇人睇過？

有DVD

不過忘記大部分內容

覺得里安納度呢套好戲過之後嗰d
佢最後嗰幕睇到眼濕濕

佢應該拎奧斯卡

里安納度同黑鬼打交之後黑鬼同佢理論

佢呢套好戲過復仇勇者好多

如果佢呢套拎會合理好多

里安納度本身話佢一攞到粒鑽石就會離開非洲永遠唔再返黎，但最後嗰幕佢打比個女記者話非洲既景色真係好靚，話自己已經返左屋企

最後打電話果幕次次睇都會眼濕濕
睇佢嘅係套戲入面嘅改變 都覺得佢應該要有多次機會

Long sleeves or short sleeves?

This is for breaking my TV
好耐之前睇

呢套李安納度好值得攞奧斯卡

呢套真係正
個人認為可以入佢best 5 / best 3

講鑽石黑幕個到真係好正，洗全世界腦，咩一生人一次，代表永恆珍貴，用幾個月人工買粒濕鳩翻黎擺。我睇完send 比女朋友睇，但佢無視我

有日無聊係Netflix 睇左
好痴線好好睇

鑽石係史上最成功既marketing

女人真係